一人一個痴撚線嘅肥婆事跡

今日返工聽到隔離個肥婆講話好鍾意食廚師腸 , 話一陣BBQ要去燒黎食 ,問佢有幾鍾意食,佢話一次要食20條廚師腸,聽完之後呆撚左 ,心諗屌呀洗唔洗咁撚多,仆你個街重同我講話要努力減肥, 食廿條點減呀 ,之後同佢講話唔好食咁多,好多鹽同防腐劑,唔好食咁多

識個肥婆係朋友個妹
唔單只肥仲好撚醜成隻河馬咁
仲要窮+低學歷總之最撚差既條件都集中晒佢身上
有次同佢兩姊妹搭地鐵 佢踩speed dating d 男仔點柒
佢講每句嘢都要夾個鳩撚柒落去
跟住講自己要咩男仔 d 條件高到威廉皇子咁
因為條肥西太大聲+句句粗口 d 路人開始望過黎
我尷尬到圍住條柱fing 咗去另一面扮唔識